［廣傳］831太子站被捕者全數控告暴動罪，純粹係白色恐怖！

#緊急 #廣傳 #長沙灣
1330
831太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號

可以嬲但唔可以驚！
班狗的目的就係高調控告暴動！
控告同成功入罪係兩回事！
無當場斷正的話根本無可能入到暴動罪，賭Ｊ最後最多只會改控非法集結！
佢就係想製造白色恐怖比其他人睇，去遊行就可能會當暴動！
就算明知告唔入都要搞你一排等你唔比出街！
呢個係事實，要穩定軍心，廣傳！！！

推

push

有24個鐘比佢地生豬肉

痴撚線

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

地鐵站入面拉嘅話連非法集結都告唔撚入啦

係銅鑼灣 唔好製造不必要恐慌 好撚多人會信

有冇ching 會搵廣華醫院fact check

假圖呀咪再pose

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

點撚樣暴動呀?咁藍衫果個呢?
7.21元朗果班呢?

有無source?

提堂冇source

上法院網可以搵今日有咩案審

大波華

部分人或落控暴動

by本民前

唔當場斷正，黑狗必須證明，beyond reasonable doubt，呢條友當日係邊個現場做過乜先入到非法集結甚至暴動。

好似有手足被人搵到雞尾酒，希望政府係吹水

搵唔到既

新案件之被告人姓名不列表内 Defendants' names not shown for Fresh Cases

連打交都無啦，只係同廢佬嘴炮，佢一野就告條咁既罪，入唔到，即係之後全部無事？

搭個地鐵都告暴動 軍政府真係不撚得了
Full gear 班冚家剷衝入黨鐵冇差別攻擊就真暴動喇dllm

好唔明，你話帶去都有可能
走緊點會仲有
好輕咩

黨鐵玩撚完..........................

後果自負! 後果自負! 後果自負!

鳩告嚇人

我屌佢老鼠仲未跌低過40

告=/=入
你 咁 樣 係 唔 會 令 到 我 地 驚 架

要砌生豬肉有幾難

假 屌你老母

非乜法集結 搭車都唔比？搭車無啦啦比人捉

係流料黎

要幾多佢整幾多比你，比多個埋波羅你點話。

快了快了。